回顧2005 韓農用鐵馬正確方法

大家請勿模仿
由3分10秒開始